New Balance Shoes製作過程

好治癒
雖然話就話半人手製
但啲工序都好繁複，再經由美豬們雙手製作（唔係支那豬）
真正Made in USA🇺🇸
我美利堅合眾國🇺🇸
乜野Nike Adidas死撚開啦

Made in the USA: New Balance 990v4

美國佬d車線造功好撚求其 唔洗過份吹捧
係個模開得靚同料靚

好過Adidas先